點解連登仔唔識飛機陳？溝日本妹佢認第二無人敢認第一

飛機陳唱歌又好聽，溝日本妹又勁點解冇人識
講溝日本妹，同大師比我10劃都冇一劃

我頂多認第三

我師父來，你跟佢學野好啦，唔好跟我學

你一向垃圾

但我垃圾都食到女 ，食少啲啫

Push